點解五月天出到三套演唱會電影 反而Dear Jane就一套都無？？

淨係哪裡只得我共你 只知感覺失了蹤 經過一些秋與冬 呢3首歌果個愛情故事都已經夠吊打幾廿條街啦下話..

你會唔會諗多左，DEAR JANE同五月天去比?
人地五月天世界巡迴演唱N年，DEAR JANE算係乜?

SOR 我諗我未睇晒你個PO，屌打幾廿條街???
人地1個MV觀看次數就已經贏晒DEAR JANE所有MV加埋
拎3首歌去同人比，人地幾個專輯都可以拍成戲，連MV情節可以擺入演唱會同戲入面
又請到梁家輝等知名人士，DEAR JANE請到乜叉?

邊撚個dear jane
Dear sir我就聽過

agger...
dj三部曲 真係禾地00後mk嘅集體回憶...

演唱會電影 個人估計係必應創造sales kit
香港嘅演唱會製作公司 有咁嘅前瞻性先講